求admin delete post

👍🏻

咁你去唔去

幫你推

Go

Post 仍在，何時會刪除？

大概三個工作天內

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️admin del post thanks

help you push

帖子處理中

Admin 係咪唔會 delete 架啦🤦🏻‍♂️ 唉....

會的
有我。。

加油 繼續幫你推post！

五日都黎緊... 希望你唔會似啲__咁言而無信

我就同咗admin講嘅 等緊佢處理

姐係要求人地delete個account?

加油